有冇人鍾意飲熱狗水?

熱狗通常都有d水浸住
唔知點解好鍾意飲晒d水佢
鹹鹹地好過癮

之前淨係飲依d水飲咗成日
後來太貴都係每日飲少少

屌....同飲屎坑雞嘅汁有咩分別

你試完先講啦

一般幾錢樽

我比較鍾意抽熱狗水

有賢者之石未

20蚊樽 不過其實得好少水

唔會咁易有事掛

exact7ly就係鹽水

呢個世界真係好多人痴線

但係佢有陣煙燻味 好撚正

好撚核突啊屌

精華

火腿水都正

愈浸得耐愈濃

⋯⋯⋯